cctai好惡 冇口罩出街同犯法一樣

又唔理人係咪買唔到定點
總知冇戴出街就係罪

cc tai 今日都咬過我好多次

我地cctai做野洗你班波台狗教？

遲d班噴精應該見到有人無帶口罩就私了人

連衛兵你都唔識？抵比咬啦

唔好意思樓主借個位俾我
幫我spread文宣出去
ig同Facebook都要見到

香港人與醫護同行

其實有黑暗戰法
去醫院拎
唔擺工咪去醫院拎返個黎帶囉

而家大陸唔帶口罩真係犯罪

Cctai 唔係成日要洗牌攬炒㗎咩？
搞咩會屌人唔帶口罩